集中討論一下日後抗爭路向

新嘅一天已經來臨，琴日嘅抗爭活動都應該要有個總結，所有嘅互相指責都應該要停止，好好要諗下將來點樣搞。

記得記得大家諗清楚活動嘅目標係五大訴求，以下係我經過琴日一整日嘅時間想特別帶出嘅一啲重點。

1.「光復香港，時代革命」已經被政府扣上「港獨」嘅帽子

唔好比林鄭月娥講句口號打晒飛機咁，其實佢琴日個記者會好撚仆街，因為佢開始反攻，打經濟民生牌諗住分化一啲中立或者淺黃色嘅陣營。然而，「搞革命」呢個詞語有啲淺黃色陣營係唔願意聽到嘅，有啲淺黃色嘅人仍然覺得自己係「中國人」，錯嘅只係香港特別行政區政府。搞革命只會觸動中央神經，所以佢哋係唔會太支持。

呢句口號應該要停一停唔好講住，對付林鄭月娥呢個招數其實好簡單，就係豎起別人的旗幟打別人，就係每次出到嚟高舉下中國五星紅旗，話擁護中共政權同一國兩制下有五大訴求，要比佢哋更加藍絲更愛國， 一來可以製造話題，二來如果警察打起你哋上嚟，佢哋打愛國份子個形象都輸晒，政府又唔可以亂講啲乜。可能大家唔會鍾意，但係忍一忍，我哋又可以吸納到藍色陣營，而警察嘅形勢就真係輸，最差情況中央見到警察打同拘捕愛國分子咁就可以放解放軍落嚟，到時大家攬炒。

2.警方行動越嚟越鬼崇

已經唔難聽到有啲前線抗爭者入邊有鬼，尤其是鼓勵人戀戰，或者好似尋日要去北角去唔知邊度邊度，請君入甕等等。 再有狗係黃大仙熄街燈漆黑一片捉人，或者上環係催淚煙下煙霧離漫地開槍。再有「同志們那邊走」嘅所謂香港警察，多不勝數。其實已經見到警方玩滲透再分化已經出神入化。

知道前線大多數都係好年輕，但係要喺行動中一定要保持思考。就正如琴日黃大仙咁，如果下次再熄燈，其實都冇人影到你，你做咗啲乜都無人知... 你地明唔明我講乜， 除非對家真係有最高武力，如果唔係呢啲係熄燈下都可以好好保護自己。咁既然大家都係咁鬼祟， 我哋已經在暗，可以再暗多少少... 又同埋唔好人哋講啲乜就做啲乜住， 好好諗清楚有啲乜嘢好處同壞處。如果唔係就好似琴日銅鑼灣又去北角又返銅鑼灣咁，完全毫無意義。

對付黑社會，文宣方面真係要煲大佢，尤其是啲女權、人身自由（街坊都放催淚彈，或者企喺度都俾人拉同打）、過期催淚彈、人權問題呢啲普世價值等，真係真係要推上國際舞台。佢哋一定係最關注呢啲嘢。

3.對路人/影相者既態度

知道大家承受刑事責任嘅風險出嚟行，係對鏡頭好敏感。所以人哋一舉高相機就叫人唔好影相， 啲人繼續影就開始鬧，甚至開來射燈照去人哋度。 我覺得對佢哋嗰啲人態度應該要好啲，你見到啲野好奇你都會影相， 更何況係一眾外國人突然見條街有好多黑衣人？

記住我哋要做到同狗與好有分別，一定係善意叫人唔好影。 係街既如果你俾人鬧返轉頭，不妨舉起你部相機同佢自拍一張，你幪面佢唔係，影完大大聲聲講多謝你支持我哋！佢應該都淆到出汁！如果係天橋上面影嘅，我就覺得除非佢係攞單反或者好勁嘅相機影住我哋，開射燈開遮係冇妨，如果係一般普通電話， 佢放大嘅像素都唔會好得去邊啊。有啲位真係唔好咁執着去比人影，但係CCTVB係例外！

對於日後抗爭嘅路線，一定要比起而家創新同謙虛，而家其實好似有少少樽頸位嘅地步，定要諗好多創新嘅方法去滲透群眾，我一個腦只可諗到嘅係咁多，亦都歡迎大家討論。

#全面擁護基本法，一國兩制，港人治港，高度自治，五大訴求，缺一不可。

推

我咁愛國，咁咪要打我

擁護毛澤東革命思想

黑社會是狗

撤回逃犯條例

撤銷暴動定性

獨立調查委員會

釋放義士，不作追究

立即實行雙普選

五大訴求

缺一不可

應該對準翻個仆街政府，千其唔好比佢轉移視線，口號要清晰，五大訴求決一不可，徹查警黑，光復香港，政府無能，禍害港人！等等…七婆想借黑社會，褔建仔，做成民眾政見對立，將視線轉移！年青人應該聰明啲，應勇則勇，應智則智，所謂仁智信，直勇剛！大家醒目如果唔係，買二開個六就輸晒！

好同意，都係一貫嘅中共對抗手法，群眾打群眾

仲有無其他方法

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

一大堆港獨撚，鬼鬼祟祟咁樣滲入反送中入面，又一次想騎劫主題，時代革命，屌你老母，上次雨傘已經係咁樣搞撚死，你要革命，唔撚使加入反送中，自己衝去搵淋病咪得囉，根本上大部人都唔係想革命，又黎果個大陸琦偷換概念，既然想改變現狀要普選，點解唔講清楚要求普選，係到要用呢d歧義式口號，當中想搞乜野，大家心知肚明，佢地就係想有人為佢地做擋箭牌，收割人血饅頭。所由此到終我都要屌大陸琦，呢d人只係做緊一場戲，演苦肉計，仆街陷家剷